有冇人食野成日唔小心整污糟件衫

自認好撚蠢
成日食米線都唔知點解整污糟件衫

我媽
佢好大個波
正日滴落心口

成日彈到d野四圍係
琴日同朋友食咖哩飯彈左d汁去佢到
好彩佢著黑色

日日帶去污筆出街

有時著黑色都會有個印係到
搞到而家食野嗰陣成日烏低頭望吓有冇整污糟

Thanks
我去HKTV麼睇睇先

唔係卦即場抹左

呢個好用啊
M血都輕鬆洗乾淨

我都係，冇一件白色衫係冇事

放棄咗白色衫好耐啦